 Code Jumper est un projet de programmation physique conçu par Microsoft pour les enfants malvoyants. Il sera disponible partout dans le monde dans les cinq prochaines années. Code Jumper est un...  Voir l'article    Ce document référence un lien URL de site non hébergé par Cision. 